有冇人覺得盧冠廷呢條友好造作又好撚似弱智仔？

先唔講條友講埋啲乜鳩環保膠論
呢條撚樣個款已經好騎呢 又光頭眼又細
最重要係條撚屌唱歌我先頂唔順
死唔撚斷氣咁樣 扮曬淘醉咁
冇粒音啱 真係屌你老母

苦海

唔講以為條弱智仔係和尚
又光頭
又唔柒食肉
唱歌仲要唱到唸佛經咁款

佢真係有學習障礙 有冇開心啲

Gaia oh gaia

學習障礙咋咩？
唔係弱智？

放低粒膠咩意思先巴打

得罪講句 唔識欣賞盧冠廷嘅都係垃圾

咁都得罪你

人地作曲多過你打飛機

唔信
利申 日日打今

我我得罪你呀

你覺得佢好正？
咁你肯定係佢同類

你真係咩都唔知架喎，小學雞?

呀吓～我要得罪你地

我知佢有作你當我on9咩
但肯定唔夠我打j多

屌同埋佢識作曲唔代表佢唱唔撚難聽 同埋唔撚係弱智

收聲呀

咁你個樣係似ON9呀嘛Sorry囉
btw一定多過你打飛機

屌你老母啦
講埋啲廢話 小學畢業未呀冚家産
咁撚鐘意條和尚咪駁鳩我囉
我有咩講錯？

啊哈

GAIA PLS FORGIVE ME

唉你慢慢打飛機啦讚人就一定係鍾意佢嘅，你幼稚園畢業未

得罪講句覺得條和尚正常嘅得兩個原因
1.佢都係on9
2.懶有taste

嘩屌有聲

捐返入你老母個臭閪度啦
喺度鳩up又駁唔到我

陪着你走

首歌好聽
佢唱得好撚柒難聽

agger,條垃圾唱歌真係好撚難聽
不過肯定有班自命不凡撚樣話好聽顯得自己有taste

點解一定要駁你先，你啲興趣咁得意嘅

我冇話過佢唱歌好聽喎，你話佢難聽，我好認同添

佢咁環保快撚D死咪獻世啦

無粒音啱呢樣照計要聽過佢cd同埋live先比較到個喎

雖然你講嘢好撚on9
但你咁講即係朋友啦

Agger
聽過佢講一次talk笑撚到我仆街
話咩對科技定唔知電腦敏感

環保膠係弱智啲，包容下

總之佢嘅歌聲同個音樂就好似牛郎同織女咁永遠冇可能喺一齊 最多一年見一面

我岐視條弱智仔係咪太仆街

屌你就ON9，唔係黑就一定係白嘅咩
我欣賞佢作曲勁，唔代表我覺得佢其他嘢好架

是柒但啦屌你老母
都唔知你up乜柒
總之你覺得佢唱歌難聽就係朋友啦

唔評論樓主意見
不過我就好鍾意聽盧盧唱歌，重有去聽佢上年個演唱會

盧盧咁撚正都唔識欣賞 佢手結他勁有個人風格同感情

咁等我評論你嘅taste啦
就係好撚差

完全唔識欣賞佢d歌
有排巴士係咁播 仲心諗邊個唱歌咁難聽
真係各花入各眼 我男友就好鐘意

人唔笑狗都吠啦

揾過條仔啦

對啊對啊 對啊對啊
對啊對啊 對啊對啊
對啊對啊 對啊對啊
對啊對啊 對啊對啊

同你口味唔一樣就係taste差

盧廣仲？